PD48造假疑雲不斷 IZONE空降既成員會唔會人恰

KBS和數學系教授分析投票數據得出結論，PD48也存在造假嫌疑 (cr KBS獨家)

唔知UP乜但好似幾勁

我而家有理由懷疑住江南區既都⋯

屋企有錢 無咩實力同樣貌
好難唔令人懷疑

宮脇咲良世界第一

柔B

唔明求解

柔理搶左佳恩個位

唔明 個表睇唔出有咩奇怪求解

pd48最終回投票結果比連續中五次六合彩頭獎嘅機率仲要低

攝石降末日🙏

Miru 佳思 下尾

屌你

斬=愚樂台金用陳

油里一定係做馬

咪9 up

可能係嘅
本身得第5
升上第3

Pd x101都造馬

第二季都係

賴冠霖

奶共仔兩個poster都有佢喎

利申先唔係幫佢哋兜
但我覺得其實係唔係個coefficient就係本身嘅得票
然後用445.2178乘大個數睇落靚仔啲
如果係咁的話咁個排名應該都冇分別

收到風有兩個

咁講好似愈描愈黑

收聲啦